有冇係藍田食宵夜既朋友唔記得帶鎖匙出街

有朋友話落去食宵夜唔記得帶鎖匙
有需要講聲，出面咁熱我有衫比你換可以上黎沖涼
利申 啟田

推

有冇人好熱出晒汗
屋企有水有衫可以拎過黎比你

出晒汗好易病
要幫手出聲